{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048514",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034123?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 한옥뜨레비앙펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 - 予約のお知らせのうち、高級網戸を使用する場合、破損に対する損害賠償があることがあります。 - 予約人数以上で追加人数が発生する場合、事前にご連絡ください。 - 追加人数を超える場合、別途料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 - ペットと一緒にいらっしゃる場合、ペンションによって入室を拒否することもありますし、この場合は払い戻しもできません。 - 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 - 入室と退室時間を厳守してください。 - 宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 - 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 - 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 - 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 - リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 - ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。 - 一軒家の客室では、家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 - IPTVとWiFiを利用して客室でインターネットを素早く便利に利用できます。 - 客室や個別バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができ、バーベキューの利用時間と料金に留意する必要があります。 - ペンション内に駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "高級網戸を使用する場合、何か注意点はありますか？",
            "answer": "予約のお知らせのうち、高級網戸を使用する場合、破損に対する損害賠償があることがあります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が発生する場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数以上で追加人数が発生する場合、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を超える場合、何が起こりますか？",
            "answer": "追加人数を超える場合、別途料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合、ペンションによって入室を拒否することもありますし、この場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用において責任はありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での直火料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室で何ができますか？",
            "answer": "一軒家の客室では、家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用して客室でインターネットを素早く便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "客室や個別バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができ、バーベキューの利用時間と料金に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 772
    }
}